<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Schluesseleigenschaften on Starte mit Mastodon bei krefeld.life</title>
    <link>https://olafradicke.github.io/MastodonForKrefeld/01-schluesseleigenschaften/</link>
    <description>Recent content in Schluesseleigenschaften on Starte mit Mastodon bei krefeld.life</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-de</language><atom:link href="https://olafradicke.github.io/MastodonForKrefeld/01-schluesseleigenschaften/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Vorteile aus Sicht von Projekten im Quartier</title>
      <link>https://olafradicke.github.io/MastodonForKrefeld/01-schluesseleigenschaften/01-01-vorteile-fuer-projekte/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://olafradicke.github.io/MastodonForKrefeld/01-schluesseleigenschaften/01-01-vorteile-fuer-projekte/</guid>
      <description>Über Mastodon kannst du dein Quartier wissen lassen, welche Aktivitäten dein Projekt plant, durchzuführen und ob es ein Erfolg war. Suchmaschinen finden diese Beiträge. Wenn ihr regelmäßig von Mastodon aus auf Artikel eurer Website verweist, wird die Relevanz euer Website im Ranking steigen. Ihr werdet schneller von euren Interessenten in der Suchmaschine gefunden werden. Eure Sichtbarkeit verbessert sich im Netz und eure Bekanntheit im Quartier.
Oft ist es so, dass es andere Projekte im Quartier gibt, die ähnliche gelagerte Ziele oder Interessen haben.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vorteile für Bewohner.innen des Quartiers</title>
      <link>https://olafradicke.github.io/MastodonForKrefeld/01-schluesseleigenschaften/01-02-vorteile-bewohner/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://olafradicke.github.io/MastodonForKrefeld/01-schluesseleigenschaften/01-02-vorteile-bewohner/</guid>
      <description>Du lebst in einem lebendigen Quartier mit spannenden Projekten. Bleib auf dem Laufenden, indem du deinen Projekten auf Mastodon folgst! Das kannst du per Browser oder per App mit deinem Handy. Der Account ist schnell eingerichtet, auch ohne viel Daten preiszugeben. Dabei hast du die Wahl, auf welchem Server du deinen Account einrichtest. Du kannst deinen Account auch jederzeit zu anderen Servern umziehen. Du musst dich und deine Daten nicht an ein Unternehmen ausliefern, dem du nicht traust.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
